
PROJET NETFLIX LOWCOST LARAVEL 

Groupe : Boris, Caroline , Maxime & Mylène ; 

PROJET : créer une plate-forme afin de gérer l'emprunt de films.

utilisation du framework PHP : Laravel. 


Lien kanban : https://tree.taiga.io/project/rocalinecht-projet-netflix-laravel
             /admin/project-profile/details
             
Lien JDB :    https://drive.google.com/drive/folders/1g1FdhhjVCYAQas5tOh0WxUyI2C-qLbzW          